说明
本文件夹是上传用
arranged.json是可视化示例文件 可通过sublime可视化

每次执行生成压缩索引文件
1.生成名为fileIndex.json的临时文件
2.拷贝到fileArchive.json索引文件
3.下次执行基于fileArchive.json
...循环以上操作

版本号以自然数递增 最大的是最新的
包含测试数据的完整文件索引存储在download文件夹下的filelist.json